dark souls 3 / bloodbrone / 隻狼 難度點排 ？

事源 爆左 bloodbrone / 隻狼

但偏偏 就係爆唔到 Ds3

雙王子 卡住

下下 一野 無一半

純粹討論 boss 扣血 係咪DS 特別 跨張 ？ 已經睇過YouTube 片

Bloodbrone 我記得都有一隻 boss 一野尻沖過黎 仲要有視覺盲點 死左幾韓次都過到

我係正常打法 單機 無刷魂狂升level 一野斬人半血個種打法

Bloodbrone DLC隻BOSS死要我學背刺同槍反先過到
隻狼DS3都未遇到過咁既野
不過雙王同雙猿都卡得幾耐下

我覺得BB最難
可能我第一隻玩係BB
開頭條街驚到唔敢行

ds3 英雄古達算唔算

BB真心第一次玩係會心寒, 成個身震果隻

我爆左BB DS3 就係嬴唔到葦名一心

BB+DLC
白金，難係難，但一路打一路同自己講唔好貪刀，唔好貪刀，唔好貪刀就得。最難打當然係科斯的孤兒，我到咗今日仲記得佢既叫聲，同埋第一次見佢變第二階段時既無力感。

DS3+DLC
爆機但無白金，都係難打但都好在其中

最想講就係隻狼，依隻真係打唔到。有幾個Boss我都要上Youtube睇人用外鄉人打法先屈得死。但到而家我都仲卡咗在劍聖度.. 真係放棄咗...

所以我唔明點解個個都話隻狼簡單...

打葦名一心,要打4個form
打到第3個以為爆機啦
屌,最後仲有一個

我連第二形態拎槍都打唔嬴

一開波草完打完一次之後仲要打咩？
不過我連葦名弦一郎都過唔到...

屌 same 一心難打到cls

Boss黎講畢幫既科斯的孤兒最難打

三樣都有玩

難度我會排BB>DS3>隻狼
我覺難度都同你玩咩武器流派好大關係

BB我用力敏聖劍通關，DS3用全力流放者彎刀
DS3用大劍類容易斬出硬直好實用，好多用王硬直值都唔高
DS3 全部王都係初見+三次內通關包括薪王蓋爾
冇特登去睇打法
BB 難啲，當初神父科斯孤兒打咗我成晚
DS3 講節奏感，翻滾無敵時間長過BB，王起手比BB稍慢，好容易捉到路

睇你個名就知BB fans

科斯的孤兒我應該打左不下50次

4c 的孤兒打左幾日

Bb同d3可以靠升level解決難易度
所以隻狼係最難

BB真係俾到孤獨同不停輪迴果種感覺
尤其係雅南, 係D燈果到醒果下

Phase 1 科斯右手升龍斬嗰吓最容易槍反，只要拉好距離令佢唔扔血彈浪費時間
Phase 2 癲狗mode我都係覺靠反應多 想捉槍反好容易失手直接死亡，佢三段跳起落地背刺係唯一容易嘅解決方案，其餘時間小心科斯屍體落雷打中你就得

極愛BB種世界觀故事背景，即使死到傻都想玩

DS3 冷冽谷的伊魯席爾 行去打教宗個度我都好撚驚

last boss 係一心

仆街 唔貪刀 真係要學 第3刀 一定仆街

但係隻狼 真係唔難

Phase 1 我係等佢跳過黎背刺
Phase 2 我過到係好彩

背景靜同靚景加埋有種心寒嘅感覺，冷洌谷入口嗰吓真係靚到叫咗聲出嚟

隻狼我覺容易原因係唔洗背王嘅出手模式
全部可以靠反應硬過，仲可以復活一次少咗壓力

就係唔想

但係ds d大佬真係癲狗咁 狂攻

Ds3 dlc前都好易
BB最難 科斯死到想棄驚
隻狼節奏驚

Ds3 其實都係節奏驚

雙王子唔好貪刀係重點，隊好綠草再上，因為你打王時間7成都係到碌，重點目標係佢背脊，無論phase1,2 都係，勇敢啲利用無敵時間向佢碌繞背

真喎 雙王勁有節奏feel 碌 碌 碌 碌

一樣
打咗幾十次孤兒仔
第一型態都叫捉到路，第二型態都係因為佢無連到某D難避嘅招先搞得掂

玩下音樂GAME啦
隻狼要捉對方節奏
禁多幾次R 定 O 就熟

一心 第一周目卡左好多次
2~4周目 都係2~3次內搞掂...

相反 BB DLC既 劍聖 孤兒 勞倫斯 真係

每次聽路德維希開場火車前嗰一聲鳩叫都心情震奮

不過同金杯半血火狗比大家都係火車鳩撞嘅專家
論難度火狗難啲，路德維希只要捱過phase1 獸型態就幾乎通關，phase2 只係武路展示俾你睇把聖劍有幾型棍

經過BB既洗禮，隻狼真係易，隻狼熟晒boss 技未試過卡超過1日
反而BB睇埋youtube 打孤兒仔都打左幾日死7x次先過到，隻狼多格劍易玩好多，BB只可以閃碌

我諗我真係無節奏感.. 十次要我㩒反擊我最多㩒到三四次，之後就因為失眠所以無咗半行血

BB可以慢慢磨唔駛節奏感，簡單好多
技巧防反可以練，節奏感無就係無..

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

DS睇你玩咩build既啫
亂配點實難打

BB>DS3>隻狼

BB ludwig同孤兒仔 就算外鄉人call埋幫手都打唔掂
DS3 黑龍同奴隸又係打好多次先過到
隻狼學識大膽parry就ok

我都係排BB>DS>隻狼

BB係用我大鋸鉈神教通關，起手硬直DPS都係全武器top class
除咗打DLC用鎌刀之外都係用鋸鉈，敵人係高攻過DS之外冇乜大問題，最記得神父我係一次就過咗
Btw個人體感BB喺週回之間難度差距最大
BB嘅step真係好正

DS最初都係一般上質能力值通關，正篇冇乜卡過，不過因為係我PS4第一隻game加上練雙C手操作，所以打得頗耐
之後中咗FS毒開咗好多角色嚟玩，乜鬼月光大劍專用角色 腦筋 咒術師 腦筋聖職者之類
印像中純咒術最難打boss，尤其係雙惡魔王子

隻狼冇幾多育成方向變化，基本上所有玩家開局條件都公平
初期比較低血之餘，回血道具算係歷代最少，所以相對辛苦，直到學到看破技能就輕鬆啲
而再熟悉機制就覺得易咗好多，最重要係pattern比較易捉摸，加上迴避係一撳掣就有反應 防禦又好少扣血，好多時反應慢咗都仲有得補救
隻狼都係我唯一打滿8週嘅SoulsBorne game，可能因為短啲

隻狼係一隻真正嘅音樂遊戲
叮叮叮叮叮篤喳

打嘅順序：DS3->BB->DS1->隻狼
難度排名：隻狼->BB->DS3->DS1

隻狼難在唔少boss都有固定打法（一心格劍，獅猿一定要一刀刀劈死），招有固定避法（掃下盤要跳），要記嘅野太多，BB同DS最起碼只要參透唔貪刀呢個basic concept打多幾次都唔會過唔到，好似孤兒咁死咗幾十次最後都係冇學似槍反但過到

孤兒上buff 埋身鳩斬就得啦

其實掉番轉咁講隻狼對於反應同手指靈活嘅要求係最高

全部只比較一週目, 唔睇攻略/TIPS自己探索爆機的話
BB(連DLC)最難, 容錯率我認為係最低, 最大壓力
隻狼難上手, 真係睇自己觀察力同節奏感, 掌握左怪既節奏就三隻最易, 唔掌握的話三隻之中排第二
DS3就好睇BUILD, 但普遍BOSS 戰都易過隻狼

所以, 我會BB>隻狼>DS3 咁排

三隻都白金
自己覺得人形boss、隻揪隻難極都有個譜，最麻煩係獸形、多p

我反而覺得係phase 1好易打, phase 2完全唔識打

我用nerf左既黑暗劍斬奴隸蓋爾俾佢打到仆街

黑暗劍真係大伏嚟，以前啲攻略個個推薦黑暗劍但冇人補充佢nerf到變垃圾

用流放者打爺爺好似開咗簡單mode
打四下必定硬直跪低，補兩刀向後跳，而且流放者平A係橫斬唔洗驚miss

BB>DS3>隻狼

我反而卡一心係最少，卡最耐係科斯，我練咗6百幾支水先過到

有無參考

高回惡魔王子用咒術師打啪哂藍水都唔知打唔打得死
全部血牛嚟

打親勞偏斯都卡到仆街 條路遠 鏡頭又難睇
相反孤兒就覺得好易打 碌/行去佢背輕鬆避

流放者彎刀打手在此
第一輪全力用厚重質變
第二輪洗點轉闇質變點信仰

全部王靠節奏過

係 ，

隻狼比係打法 最多2刀

孤兒仔學咗槍反後易打到仆街

外鄉人可以用弓刃過，全程佢連條毛都掂唔到

Bloodborne 俾到你好大危險感，個世界所有人都係變態想殺你

佢唔係好清晰話你知葦名一心有三條命咩

BB都幾易玩
我同朋友見人就斬鳩佢
BOSS都唔放過
但DLC D BOSS真係唔同玩法
再唔可以亂鳩黎

奴隸騎士都無卡
四周目先打DLC卡左成日

原諒我用殘體圖

我剩係知勞倫斯打到我絕望.......

自己排blooborne最難
BB -> 隻狼 -> DS3
DS有盾真係訓住過...

我無留意
打佢個仔,好輕鬆,到佢第2條命以為得左
點知仲有個

嗰次唔記得係5定6週 輕度懷疑人生
對面火抗又高 黑魔法又低攻 最後係用蟲蟲奇跡打出血+愚者派生拳套回fp+兩隻NPC嚟打過

拎起把賽門弓刃你會獲得心靈上嘅治癒

我爆左ds3 bb 係爆唔到隻狼

見到韋名一心左上有3粒點就屌左出聲 要忍殺3次
我記得有條痴線佬玩扑扑齋 一文字二連
打到有第4條命

第二輪起，打完第一隻惡魔得返7-8支藍水，諗諗吓就企係到自殺換返流放大刀入去斬算

蓋爾爺爺攻擊模式其實好單調
法蘭街舞式四段斬就向後跳，爺爺最後跳起嗰下向前滾斬佢背
Phase2 佢飛起係空中停留0.3-0.4秒就記得記得向左前跳

BB難在FPS低, 同埋前日開荒冇水要FARM好難
金杯迷宮又係ON9野

主線BB同DS3都係唔難
DLC真係屌晒鬼

BB隻孤兒唔係卡好耐 但隻狼蝴蝶夫人 反而打到我想棄game 天生節奏遊戲白痴....

個人 BB>隻狼>DS3
BB最難就孤兒仔
隻狼我覺得嗟怨難打過葦名一心 要轉返走位打法唔parry
DS3整體易啲，但過唔到黑龍

唔怕時間長有耐心其實可以企後腳幫佢修腳甲

ds3 dlc個黑龍仲難打
本篇唔夠打就試下用咒術

隻狼爆唔係難，但個隻唔一定要打嘅嗟怨之鬼我死左三四十次先贏到

嗟怨之鬼好dark soul
同隻狼格格不入

要分埋係咪連DLC

唔計DLC，BB越打越易，隻狼boss唔難

Boss排名：BB DLC孤兒 ＞DS3 DLC 龍 ＞DS3無名王者

嗟怨之鬼先易打
場地大招少起手大

即係dark soul style boss
用ds3 bb方式對付

隻狼真心唔難喎，
第二同第三個phase佢用槍儘量貼佢打。
帶埋把傘只係擋佢個招儲氣360攻擊，
佢起手對支槍過黎即係識破。
其實唔難。

嗟怨之鬼開頭唔識打狂死
之後用左紅蓮傘就輕鬆過

exact7ly

係，我習慣用直劍類，起手比大劍等快。
碌完等0.25秒到，佢唔攻擊即係可以斬佢一刀，否則就再碌。

dark souls 3 輕鬆八週目
Bb爆咗一次冇玩
隻狼獅猿都過唔到
最主要隻狼係節奏擋隔game
玩法單一
唔可以翻滾閃避去殺怪

不過玩完隻狼呢隻無賴game
可以幫到你ds盾反無名王者

其實用夜叉戮同紅蓮傘打怨嗟係可以扣哂條血之前爆體幹忍殺 可以試下

3隻都爆晒我覺得整體BB難D

DS3大部分boss,就算係nameless king,你熟左佢D moveset大部分都會識避倒

隻狼大部分boss你冷靜處理嘅,唔會難得過DS3

BB最難打都係DLC boss，而且個難度係就算你熟左佢D動作都未必避倒，所以Luwig一開波幫玩家熱身係整得好好，之後到孤兒最麻煩都係second phase，動作快到避又已經有困難，仲要反擊一失誤就隨時又黎過，3隻game黎講我覺得爆完BB成功感係最大，DLC係加分最多。

如果講難度我認為隻狼較易，可能因為打果陣用節奏感多D，DS3我第一次玩果陣未玩過souls game，廢到卡左係abyss watchers已經棄左，係之後過左隻狼先再有信心玩番DS3爆機，先再挑戰埋BB，所以我主觀排BB>DS3>隻狼。

依段係我第一次打贏雙王子既記錄
死咗好多次，一把握到個節奏，Phase 2無損贏埋

雙王子叫做好有禮貌，反而科斯的弧兒真係癲狗
d攻擊痛、範圍大，仲要大量連擊
d 歇斯底里既咆哮又搞到好大壓力

斬人又會回下血搞到有時會好進取，好刺激

修女同蓋爾

剛出生就見到老母死咗係咁
體諒吓

啱啱出世就咁撚好打
嗰時打到我手都震埋

第一次爆機果陣，佢槍mode我長期跑黎避就算
順便避埋佢開槍，其實佢跳或衝過黎之後好多破綻俾你打
同埋一fing把槍之後嘅連招會俾你反擊
睇準呢兩招動作就會慢慢熟點樣贏佢
我同佢成日保持距離，佢連出雷果招都好少出

話哂都叫做bloodborne 入面唯一成功誕生嘅神子
亦都體現到點解眾神都渴求得到神子
某種意義上有瑪麗亞保護下嘅科斯係最大贏家
（如果唔係新神子end)

當初打時我緊張到出哂手汗滑到控唔住手掣，由頭幾次狂碌到後來睇住佢每種動作起手反制，最後打贏種感覺真係後來ds3 同隻狼都俾唔到我

第一次見到修女第三條血真係YooooOOOO

仲記得打科斯卡左我好來，係禁死，差d打到崩潰，贏左個時覺得總於解脱，唔洗再聽佢9叫
反而打劍聖越打越專注(猶豫就會敗北)

打完頭兩次拎到石碑以為收工
.....
「火焰成雙 餘燼再起」
「咦你好，我冇哂血水可唔可以俾我走先」

hard mode 加 鐘鬼 再用多好多閃避

打哂DS BB 隻狼
單講boss
一心最難打
其次DS3 黑龍同埋BB DLC個隻變左大型怪既獵人
overall 難度分唔到因為已經打慣左

上位者唔一定好打架
月之精靈咪廢廢地

ds3 地圖真心正, 有病村有監牢有昭澤有雪谷有天空之城
仲要打打下去到boss門口真係有種大戰feel, 未Load畫面己經開始心跳加速好緊張

利申︰未玩過DS系列, 第一隻玩ds3都係去到國王先知有得盾反
單去到最後都係單靠碌地就爆機

月之精靈主要都係靠精神迷惑人
從劇情角度睇集齊三條臍帶嘅獵人已經獲得同等神格對抗魅惑，所以先可以將月之精靈當小怪㩒住打

bb 隻狼 都白金咗
ds3 以前喺steam到玩到三周目 點知洗機無咗個save之後所以懶得再打 未有白金

個人覺得bb = ds > ds3 > 隻狼
不過ds 畫質太舊 流暢度唔夠bb高所以我鍾意bb多過ds

demon同DS1先係最難
跌死多過俾boss打死
但去到bloodborne開始跌死次數明顯減少

第四型態避到啲電兩次都差唔多完
我卡咗好耐頭三個 之後第四個一出黎1 take 過咗

附送一句系統提示「你嘅隊友奴隸阿伯已經歸西鳥」

上位者係一個種族
唔一定係好打，亦唔見得一定要有戰鬥能力/抗敵能力
其中一個上位者亞丹，亦僅僅只係以聲音存在
即係我會認為上位者既能力係好多變
當中會有唔善於戰鬥，亦有可能乜野都唔善於

可唔可以學下隔離棚隻冥燈龍噉收斂啲

意外地好多人話科斯孤兒係最難打 睇黎每個人都好唔同我覺得ng+勞倫斯係最難

啱
奇怪在於女王腹入面未出生嘅亞丹之子識用聲音捆綁人
但反而出咗世嘅梅高全程都係訓係到
大家明明都係亞丹之子

BB 魚村 雙魚人先痴痴線
唔用巫醫骨刀唔知點算

雙魚人

ds1 雙神廟聖獸
ds2 雙咒縛者
ds3 冷冽谷果2隻唔知咩
bb 雙魚人
呢堆近乎冇得打

有另外一個簡單外鄉人打法係屈佢高地
係升降機落去洞窟有個出口會見到魚人，之後用長武器跳斬解決

唯一一隻逼我用法術流打嘅怪

主角一出世都係一條魷魚腳
依D我相信係冇統一既能力設定
就好似JOJO既替身咁

我第一次打果井底果兩隻,驚得濟連可以槍反佢地都唔知
超好彩先攞倒把Rakuyo

科斯都仲話可以槍反 路維同勞主教真係打到想喊

勞倫斯係難打，但可以用外鄉人方式解決
科斯要靠自己反應同熟練度

孤兒仔part two 到而家都唔想打多次

仲有半血迷宮隻放血怪獸都唔係人打的

呢隻都係痴鳩線

路維維希phase1 可以嘗試打右腳搏部位破壞訓低內臟爆擊
爆完之後再補多幾次刀好容易打入phase 2
仲有血的教訓唔好企佢後腳

我雙王子都卡左好耐
搞到特登玩過隻咒術尻丟火球先贏到

呢隻啪骨髓灰大炮炸一輪先打有希望啲

BB最難嘅係dungeon半血火狗同Amygdala

如果淨係計正傳+DLC就Orphan>Laurence>其他好似差唔多無邊隻特別難

如果orphan of kos連槍反同背刺都唔用得 會打得仲high

DS3就有盾 同埋奇蹟雷槍 法術靈魂結晶槍果啲太屈機 跑圖都唔太難搞 係有啲boss厚血左啲 e.g. midir

隻狼就講節奏 你唔可以錯開左同敵人嘅節奏 一甩左你就會比人打到仆街 所謂嘅破壞人地理合就係咁嘅意思 要係對手出刀之前睇穿佢嘅出手方式 再先手制衡（格擋/combat art cut佢技）

總的來說講難度 BB>隻狼>ds3

利申 ds1,3,bb, 隻狼 都爆過機 有啲打左幾周目

今時今日差孤兒未打贏
已放棄了一排

Nameless king無得盾反的佢唔係佢老豆Gwyn咁樣

唔係話佢難打
只係冇諗到有第4form

獅猿易喎,場地咁大,慢慢磨都贏
ds3沙力萬都難過佢

雙魚人我落左井引哂兩隻
再跑去高台用劍鞭打佢
真係好難打

其實比弦一郎同三年前義父指教完 就唔會覺得一心難打

難打可能係你未升哂血水

小弟之前打7週目獅猿 用不死斬P1輕鳩鬆 睇下幫唔幫到你

隻狼善用義手忍具，易玩好多，把傘都屈機禁濟

對無頭鬼

無紫傘，仆街中左恐，走先。
有紫傘，切菜咁切

好似係薪王？
ds3玩完已經冇印象
唔似ds1個地圖咁屈

BB最難應該算係公認，當然 每集都有佢既共通點 槍反箱反格檔.. 熟哂手我諗三隻都好易

BB最難
冇得擋又少技

ds 系列可以擋同盾反 算係防守型 不貪刀型
隻狼就要活用 忍具 , 算係3隻最易
bb 系列真係for 主攻, 有d boss 你同佢磨仲易死
e.g. 路德維A

隻狼 係一隻BOSS 接一隻BOSS 都好似迫玩家遇強愈強感覺

BB 最難反而覺得係半血金盃

其實我有d後悔用左電鋸打科斯
想再難打d

我用出血劍打到爆機
無名第一次打都好似係4,5次內過到

有同感 雖然都仲有外鄉人打法

等我有時間由頭開個新build打爆機連dlc先
其實上面有巴打話ds3難
其實有d位只要勇敢d向boss碌就得
幀數問題

爆哂機都冇用過槍反
ds系列pvp先會用盾反
個習慣帶左落bb

Ds3得修女同黑龍係有難度
本篇boss全部直劍尻斬都過

BB 都係前期難 冇水 要刷水 後期拎到聖劍又係無腦斬 肉刀強爆 裝哂血寶石又冇腦斬 係半血金杯閪

隻狼 節奏game

客觀睇最難會係BB 因為冇擋格 要正面對抗 貪刀吸血 勇敢d

之後隻狼 因為要拼刀 格劍

Ds3 比較龜 舉實盾 唔貪實過到

巨劍撚Cloud

bb最難一定係亞彌達拉，零容錯率咁滯

死到最後發覺係我自己升左lv

demon soul黑白化系統真心痴撚線
點解唔出返呀

拉怪打贏
係個仆街井底用有限空間剩係拉一隻黎打死佢（圍圏拉）
冇記錯應該係咁打死佢地

BB同DS3玩開真係分別不大 當然兩隻都係好
隻狼真係癲 個葦名一心 我計過我係用左11個鐘係葦名一心度先過到

我打路德維希同第一獵人傑爾曼應該多過200次
科斯應該60-70
勞倫斯未打

佢phase2 成9日好似好狂野咁fing搖搖咁，好正

其實有閃電反而好打左，多左破綻會快啲過

隻狼捉到路就好易玩
學咗仙峰腿更易 不過好似nerf咗

好辛苦拎左把洛陽點知垃圾黎

冇錯

愈打愈熱血ga（即係燥）
打啦

阿伯有得槍反應該唔使卡咁耐

勞倫斯最撚難

三隻都叫做爆左機
所有boss 入面差隻狼既三年前義父打唔贏
所以覺得隻狼最難玩

其實即係瑪利亞本身勁
把劍廢到

係我心目中隻狼boss難度係：
3年前義父=老一心》全盛一心》義父》其他幫我升lv既踏腳石

dlc雙王寵去左邊

... 有啲咁嘅事？

雙魚人係咪井底拎武器那個？
係我唔記得由邊lift落去搵枝野慢慢磨死佢

卑鄙的外鄉人

係，我都記得得半血真係Cls

我覺得無名王者仲難過劍聖一心(老版/輕年版）
隻狼玩道具流 好多boss都唔難打

瑪利亞拎洛陽斬你時又噴血又噴火上哂buff仲要長你一大截攻距
點比呀

靚女係大撚曬ga la
btw如果有得用mod玩瑪利亞應該幾正
好似人地DMC 5 Vergil mod

BB敵人鳩叫無啦啦跳出嚟畀佢嚇撚死

連登仔個個都一條命過，樓主係唔合格既連登仔

金杯4層果隻

無名王不至於極難，中上難度(當然都挑戰左好多次)

重點係佢好有果種boss feel

所以我說那個DLC呢？Special Edition呢？

嗟怨3周目我用外鄉人打法

用卑鄙的外鄉人打法 係youtube學返黎
角色行去亞彌達拉腳後方
然後會trigger到亞彌達拉跳起 佢落腳點會係玩家正上方但唔會踩中玩家
然後玩家可以用聖劍雙手蓄氣預判刺亞彌達拉個頭 一下扣2000
成個過程loop十次就完成
呢種屈stat既boss我唔鐘意打所以快手過關就算

好撚勁 師兄

我一野盾反都做唔到

反而槍反無問題

YooooooOOOOOOOO

發覺玩呢幾隻game 我都尻斬過關 ， 無用學d招

正路過上齊buff 用聖劍大劍mode 幫佢拆手腳可以爆兩次內臟，仲有佢拍完地個頭一定向下，我記得金杯嗰隻都係咁處理 當然都係死幾次過

睇下YouTube 包一包 Chanel 包你開竅

熟咗盾反英雄古達即刻變玩具
用小盾練最好

唔識攞timing . 睇左好多片 都係學唔識
沙力萬 都係靠2個npc 拉開視線贏

我用手杖慢慢鞭死佢

得閒爆下內臟咁

捉唔到槍反變咗硬食
隻狼格檔唔到都唔會扣血/扣好少

因為判定唔係即時生效 好似槍反噉都要等子彈打中嗰下先反到 所以試下早啲撳就得 同埋小盾嘅盾反發生快過中盾 有效時間都長啲

黑天之眼下佢係垃圾

定係你講緊金盃地下城果隻???

[離題]有冇人覺得dark souls 1 死完行好耐先返到去打boss好攰

通常都係扭過晒啲小怪就算

最驚係bb入面啲狗

ds bb 唔夠打都話可以call人幫手，但隻狼真係靠自己

屌講起就想笑
我鑊鑊俾capcoin呃要買se版
咁今次dmc5我就決定等佢出Vergil先買
結果到而家都未買dmc5
佢到底出唔出ga屌capcoin?
bio3都出啦wor

有心練就唔難既
你搵人pvp下就實識
而家可能仲有pvp場？

另外
如果我冇記錯槍反個判定係比盾反鬆d易出d

基本上Fromsoftware製嘅狗九成九都係嚟噁心玩家
係隻狼嘅可以一擊殺 不過唔好彩都有機會被強姦死

如果玩ds bb玩開反擊隻狼其實好易，招架判定時間長太多

BB >ds>隻狼

之前唔知睇邊個玩bb話啲狗係每個系列入面都係最賤物種

過去出得最快嘅3SE都同正篇隔1年先出
4SE隔7年
DmC都隔兩年
睇怕你都要等多排

不過Capcom開始中意玩驚喜 話唔定BIO3RE一出就嚟多條5SE嘅trailer

我呢啲腦殘死忠就唔太介意買兩次嘅 咪當係課金俾伊津野出續作囉

真
見親每個玩TA嘅去到有狗出末嘅區域都係爆住粗打

把野其實唔係廢 pvp勁出手快 L2連段個傷害唔失禮 pve又唔差 有得上buff scaling唔差 呢隻game玩先發制人 你出手快清怪打王都會好舒服

話唔好用其實係user問題

題外話
本人soul series fans 玩ds bb齋玩回避流 唔檔唔槍/盾反
但係用番呢個模式玩仁王好難玩 一來回避無敵時間太小
2來佢斬你一下硬直太大 你未郁到之前佢已經再斬多下 超易死

認真：其實我電鋸到完場
洛陽斬左兩野試過刀就擺左落雪櫃
同埋bb我冇玩過pvp咁濟
唔排除佢其實係好用

ds3 渣傭兵雙刀可以當無雙玩

隻狼其實難係幾個地方

1.真人升lv制
你打唔贏啲boss=成世升唔到條血

條血少=易死=容錯率低

每一隻boss都焗住你去學唔同技巧/流派嘅野 弦一郎嘅節奏感 獅猿嘅hit and run 七本槍嘅延遲攻擊手感

2.無得召人

Dark souls最經典嘅太陽戰士covenant BB嘅搖鐘 獵人永不孤單 都比左一個印象大家 唔夠打 吹雞 召個FD幫拖實無死

但係sorry 係隻狼度 你就真係一隻孤獨之狼 你只可以通過反複多次嘅死亡去變得強大

你變唔強 就無能力生存 自然就會棄game

Btw 如果有卡關嘅巴打 不如試下全Game最勁嘅流派奧義 葦名一文字二連 有力水 剁中人會回返啲軀幹值 熟用呢招去對侍 基本上九成嘅人形敵人都唔難處理

bb=ds3 黑龍>隻狼>ds3

電鋸係唔係oreo？果把野我都有升 係好有手感 大大力車落啲怪度 啲血把把聲咁流出黎

其實果期唔買既原因如果無記錯就係因為有隻狼玩，根本玩唔切
希望真係有驚喜

dlc武器黎
我淨係知中文好似係叫鏈鋸
好勁好暴力

原來咁多人bb卡孤兒，我幾次就過左

但正篇三傻卡左我足足一星期

記得DMC5月頭出 隻狼月尾出
我DMC5出當日就晨早狗衝去買 即日爆咗DH
到隻狼出就啱啱好係HAH打到卡卡地嗰陣 可以轉game休息下

仁王係刷刷game，要屈武器詞
（我冇刷）
佢又係要前碌去避野
重點係
你有冇用哂替身忍術，緩慢陰陽術同夫妻雷犬之類先？

你贏
我本身小左時間打機
出dmc前好似玩緊mhw iceborne
佢唔係黐到咁埋出我就一早買左dmc 5

雅南三傻可以參考返youtube次序擊殺
或者壓住蛇化條血線打

咩都冇用 淨避
用避來tackle仁王所有攻擊係好難

BB
最難係打聖劍路德維希 卡孤兒

DS
雙王未過到

隻狼
卡 一心

黑龍

覺得用外鄉人方法打無咩意思科斯後半要速戰速決

bb 勞倫斯 宇宙女 孤兒
ds 修女 蓋爾 黑龍
隻狼 一心

屌係咪得我一個覺得ds2最難
可能係我第一隻玩既魂系

正常計應該bb>ds3>隻狼
Ds3係難打不過好多方法會易打d
隻狼玩熟左真係好爽快 有時唔夠打都可以拉打下
Bb個氣氛最正 玩到好緊張流曬汗

Ds3玩到胃痛
跟住玩BB可以輕鬆打
但隻狼真係無本事玩到落去
可能天生手殘

ds可以靠拉打
或者用勁盾硬擋然後一擊脫離
bb翻滾閃避判定大容易避得開攻擊
中招後短時間內反擊又有得補血
反而隻狼真係講天份
玩格劍講撳掣時機
適當時候又要識跳識避
啲boss打唔到就真係打唔到

ds真係唔夠打就著哈維爾

BB半血迷宮 亞彌達拉 同火狗先難

ds2 真係最撚難玩 玩到變左石碑果個npc 懷疑人生
地形閪到冇朋友 成隻game 超多位擺明要你死
黑溪湖同馬那祭壇完全係惡趣味 未見過一隻game 一中毒可以兩秒就死 一入場 就幾排法師 向你射波波 仲有果個白霧 隱形人

但大部份boss係垃圾

街啲卒仔仲勁過boss 不過你入boss 房之前段路已經放棄左

屌那媽祭壇真係好煩

ds2比起系列其他作品真係好垃圾，方向完全錯哂

只係純粹為左將成隻game整到好難，下下成堆怪玩人海戰術，或者學你咁講果d仆街地圖，又整埋d耐久度限制，但d boss好多就完全好似無關係咁，成個地圖設計遠不如前兩集

係好撚垃圾 始終唔係宮崎整 故事同世界 都同1 3 係完全冇關係 所以玩到一半就棄左 跟繼玩落去只係玩鳩自己

BB 路德維希成場係到鳩叫，加埋bgm 勁壓迫，第一次打卡左八個鐘

其實宮崎系列你玩是但一隻開波再玩其他，你都會覺得第二隻易玩d

ds2 開頭最難 因為死一次減一下max 血
但因為可以刷lv同武既關係 後期根本唔似玩緊dark souls

隻狼捉到個節奏就會好易上手
一心卡返兩三個鐘，捉到佢條路就易打好多
Phrase 2,3長槍個到，唔貪刀，等待招架既時機係比你主動攻擊好
DS 雙王子，無名王者個d真係卡到癲左
點打都係唔識打

我覺得隻狼個個節奏係可以練出黎，卡返咁上下就會捉到個節奏，玩起黎真係好撚爽
比起ds,bb，我更鍾意隻狼個個爽快感

刷lv同武點樣唔似ds, 你講刷boss?

係

雙王子我上面有少少心得

無名皇者youtube 有真男人打法上全防裝上buff抗硬直
唔翻滾唔格擋企係到同無名對毆

我記得當年好似係online搵人黎幫我打先打到最近開始玩返二周目，都冇咩心機再玩

Dlc d 王好難打喎
煙王 雪地2隻狗 仲有咩睡龍定唔記得乜龍

ds1個墓地成個畫面黑色

雪地直程on9 睇攻略都行唔到條路

bb個森林都係on99

bb所有場景氣氛都好恐怖
打梅高的奶媽之前啲bb仔喊聲聽到毛管戙

隻狼d boss每隻都要練3，4粒鍾
ds3最多死十幾廿就次就過

真 孤兒仔死到棄驚2,3次 突然屎忽痕想打先過到

通常屎忽痕想打 就會過到

孤兒仔真係好撚難打
其他boss你打過左會識打
但隻孤兒仔過左都唔會識

可能我爆哂DS1-3同隻狼先打BB, 孤兒仔我又唔覺特別難
反而覺得Ebrietas最難打

仲有大腦女段音樂配埋佢個狂暴真係好唔舒服

DS2係勝在有啲幾靚嘅visual design
想當初我強迫症覺得起碼都打咗個正篇ending出嚟 但真係好撚辛鳩苦 後半一路打一路唸住快撚啲完啦快撚啲完啦

終於過左守墓人

守墓狼 每次只打一刀

仆佢個街

DS2係有唔少值得垢病嘅地方, 但又未至於一文不值

bb dlc 堆大魚人

係 ， 死磨 幾十次 過唔到放棄一排 攞番出黎就過到

隻狼算多分支架喎，d次序可以大兜亂

兩回事
隻狼既分支就如同DS搵王魂，只有先後分別，冇乜變化
DS1有萬能KEY可以直入病村，又可以儲人性解Shortcut直入廢都
一開始就可以入墓地拎注火秘法墓王劍，一拎王器就打四王又有特別劇情
入咗DLC先打希夫又有特別cutscene
唔單只係選擇先後，而係選擇遊戲流程

BB>Dark Soul>隻狼

隻狼有啲Boss可以初見殺，修羅一心極簡單
BB連第一條街都過唔到
Dark Soul依家仲卡緊

Bb係咁多隻game入面最好玩
個風格又型

隻狼最易

玩開千蔭都過到
太刀一上手pve 同 pvp都勁到仆晒街

有咩分設計方向係咪錯。

DS1唔識路卡關時間多過DS3同隻狼係事實。
病村反而過到，但落到去唔知有個洞穴係打蜘蛛女。墓王九成人睇攻略先過到，唔睇攻略連照明都唔識攞，更加唔講條路線點行落去。仲有DS1 DLC進入方法。

其實一睇攻略隻game就大打折扣。
隻狼DS3反而似一隻俾人玩既遊戲多D。

唔計DLC BB最易
計DLC BB最難

有foursea 的孤兒守住
所以好BB+DLC最難

隻狼音樂GAME 冇得計

DS3 要高周目先難
奴隸騎士

Bb本體一週目可以升到高lv亂玩都打得爆，
Dlc就算高lv都勁撚難打

隻狼難在冇得升lv黎增加容錯機會，但熟左套路見招拆招唔太難

Ds3淨係玩過本體，除左無名王者其他都太唔難

有法c easy mode
bb 可以屈金盃

掌握左個節奏，隻狼係最易
BB 科斯的孤兒卡到我懷疑人生

BB> 隻狼 > DS3
三隻白金哂
BB 最記得聖杯迷宮有隻火狗BOSS 卡好耐, 反而科斯打幾次就搞掂
隻狼就卡弦一郎同一心
DS3 係DLC 難打D

方向唔同 一個追求力量 一個追求速度
你玩電鋸主升力 冇乜升過技同血質緊係覺得廢
你試下主升技同血質玩洛陽就唔同講法
玩pvp開埋獵人骨頭切菜咁切
孤兒都係比我亂刀斬死

喺日本250yen買咗隻二手返嚟等PS5

Demon soul係ps5護航game喎
但ds1我覺得係5隻入面最易

係咪都市傳說話Demon's Souls會係PS5首批game？

都唔係都市傳說下話
前排sony自己講嫁喎

最近玩返3
身藏幾百萬魂手痕120升到150
然後invasion見到一街哈維爾

DS3個精粹係pvp同入侵

上網直播speedrun個堆第一次都過唔到
Ching咁堅？

有無睇攻略先？

冇 三週目初見殺 (頭二週目玩咗其他ending)

我唔飲水過序章弦一郎都得 等陣send片

抵到爛啦

你咁講攪到我想開返黎打二週目
btw唔記得咗隻 bb有冇得洗點？

屌有啲咁嘅事
咁我駁返部PS3玩咗先

輸俾佢係一種享受

隻狼> DS>BB

猶豫就會落敗

我dark souls 同BB全破 但隻狼打極都卡獅猿 最盡都係打到第2條血半血 真係唔識捉佢個訓地斬

仁王都覺得難玩係咪唔適合買，我用左好耐先爆仁王

其實點掌握
節奏感好差

仁王為難而難 dsbb難度我覺得正常

好多人覺得bb最難
但三隻games得bb+dlc 我係爆機

demon soul 2，定1既remake？

我第一次打全程拉怪拉死佢
個地圖咁大實得
不過咁打會好慢

睇你點玩，仁王我唔用咒術，順住主線，無狂刷level其實都難，但難得黎唔覺得隻game關卡有咩精妙之處。

我都係玩左仁王先接觸BB，DS3，DS1,隻狼。
真心推介玩下其中一隻先。私心黎講會推BB，我玩咁多game無一隻會再玩，唯獨BB我已經用唔同武器玩左3次結局。

YouTube 包一包

Bb Psn 唔計Dlc free 囉

科斯的孤兒p2癲撚到仆街

個人感覺 邊隻玩先邊隻最難
我自己每隻卡最耐應該係
Ds無名王/呀伯
隻狼 弦一朗 一心都冇咁難打
Bb 絕對係科斯

洛里安我覺得還好用特大打佢好輕鬆
ds3個人覺得 無名>薪王化身>艾爾德利奇

爆哂全部from software既類魂系game 全部自己打無call過人
我既排名記就ds2->bb->ds1->ds3->demons souls->隻狼

隻狼易到抽筋 擋擋擋就爆機
係得乜乜之鬼同劍聖一心卡過下
葦名一心本身一take過 不過我唔識接雷 所以打左5，6次學到點接雷先過到

Bb本篇卡最耐主教 玩左我兩日 迷宮都好難 地型西怪又勁
dlc就卡勞倫斯 勁撚難打
反而孤兒唔覺好難 十幾次過左

Ds3係ds系列入面最易玩 唔好用佢黎代表ds
本篇得一隻無名王者勁 不過有得用大盾屈死
雙王子我就覺得好易打 唔貪刀就贏

反而ds2就真係最難 本篇已經唔算難 去到dlc真係叫救命
地型細 怪多 boss又勁 根本唔係人玩

最好玩一定係ds1 上面見到有d人唔識欣賞 有d唏噓

Demons souls都爆過 但無搞白化果d野 最記得有得copy bug
太久遠剩係記得前期卡左隻放火既boss好耐

BB最難，因為PS4獨佔而我部電視畫面有delay

真ps plus免費dl咗 但玩咗陣就棄咗game

隻狼點會唔識接雷
你打一心個孫都已經要接雷

咁唔識接雷都打得贏既弦一郎既

由demon souls開始就已經一隻易過一隻
魂類已經越黎越大眾化
好多好正既設計已經差唔多無晒
地型:毒池，岩漿，隱形路，機關
demon souls既黑白世界
ds1既地圖設計，病村，漆黑既墓穴，不死怪
唔係淨係怪，個世界本身都係充滿惡意

Ds1既地圖設計真係痴撚哂線 完全顛覆左我對線性地圖既認知 病村 小隆德玩到發惡夢

用電腦mon囉

我就係聽人講過 但係唔知堅定流

OP

波斯係有外鄉人打法
可以連開頭動畫都未出就屈死

毒池去到隻狼都仲有

BB同DS123都白金左仲成日會玩返,.
隻狼我連重藏都打唔死會否太廢?

DS我淨係玩過1，2同3，老實講1既boss係易打到弱智，不過一開始唔識野真係會沖入不死墓地

嗰幾隻重藏的確係最難搞嘅中boss嚟
平田宅嗰隻可以用月隱糖忍殺一條血

全game最難係衝過車軚陣返上去

王城奈何橋

隻狼既毒池根本就玩泥沙啦
demon souls, ds果d毒池先係攞命

ds個毒池都無咩特別有得戴戒指跑
ds3果個就惡啃啦

每次開新角色一去到祭祀場第一件事就係買把刀仔跳毒池

其實隻狼同bb ds比真係幼兒班
成隻game接近0陰濕位 唔會跌死 毒池低能 d怪又唔會話病埋角落陰你
印象中去到大後期打果d雙刀先有一兩隻識陰下你
所以基本上去打boss果段路無難度可言
D boss又隻隻都用同一種打法就搞掂 除左隻咩咩之鬼要變番bb咁玩
無得擋既招又驚死你唔知咁比埋個危字你睇
又話埋比你知d怪見唔見到你 見到有勾索既位就9成唔會蕩失路
仲要好多野都可以靠忍殺解決
比起ds bb 已經唔好講boss難唔難打 中間段路你未搵到第二個火之前都心驚膽跳

話時話Elden Ring呢

真 隻狼已經係入門驚咁濟 對比Ds bb
bb最難玩

DS1 2係行地圖難
D BOSS大部分弱智

無可能

Ds已養成大佬唔貪刀

其實我覺得ds 同bb 既音樂都做得好啲
DS 壯烈史詩 BB 鬼魅恐懼

隻狼宣傳果陣講過宮崎英高終於出到一隻自己打得爆嘅game

呢個宣傳啅頭幾好

DS1最大敵人係地形
經常要係得一個身位既崖邊同人開波
之後既ds已經無曬依種挑戰

隻狼真係易過bb ds3

隻隻BOSS既技能都有方法避, 每招都有PATTERN
技能只要一招輕舟渡其實夠打死所有BOSS

葦名一心 第1型態冇咩特別, 突刺 向左前閃之後出技, 一路磨血就得
第2型態等佢跳起, 向左前閃, 之後又出技, 一路磨血

好快就死

話打算今年內出喎
唔知Fromsoftware啲員工個肝硬成點呢

Ds3 到周目 咩武器 同裝 最好用

現用緊混裝 + 黑暗劍+8

啲人覺得隻狼難其實係難上手唔熟個格檔時機
佢所有boss 都可以見招拆招 死係用嚟學佢啲套路

好似劍聖一心我死咗廿幾次 如果我早啲發現佢某啲招點破可以死少十次

再打翻劍聖一心一兩次就贏到 因為你已經熟曬
你試下叫人再打孤兒仔 半血火狗

我覺得半血亞彌達拉難過火狗

其實隻隻都難 我費事打曬出嚟

我覺得隻狼上手難過 ds 3 學識格檔之後 就好易過

利申 只玩過ds3 隻狼

訓地斬 就右前踏步企佢左則格甩底, 佢打唔到你你仲可以偷1-2下刀

一排冇玩又要摸番孤兒仔d pattern真係會想死
不過打孤兒仔我召左frd打好似2take過,

反而路德維希死左幾十次, 比佢火車車尾hi到都一下秒左, 之後發現LV太低唔夠血, 升番就夠打

勞倫斯又卡左廿幾次

死肥仔冇乜特別, 按實個圓跑黎跑去, 見佢出完招埋去插佢一野再跑走, 直到可以忍殺

最低係Dark Souls 3, 之後係Bloodborne, 最難係隻狼。
Dark souls 3最低係因為你可以用不同方法打王，你用物防100%盾坦一下，打一下過又得。隻王近戰強你唔想埋身，用魔法又得。

去到Bloodborne, 選擇雖然少左，但係你都仲可能用不同方式打王，有信心既可以邊避邊打，無信心可以打背隻，隻王係唔識擋。仲有招遠距離反格可以比你spam。5中打到中，中左一野內臓攻擊又扣隻王好多血。

Dark souls3 同Bloodborne 係一隻RPG，打唔過可以farm 下再試，同埋你可以起一個岩自己打法既角色。
而隻狼係一隻動作game, 無得用level屈王。

去到隻狼，雖然你有無限氣力，但係spam 攻擊無用，隻隻人類boss 都識擋你攻擊，打背隻最多比你打到一下，狼哥又無D咩遠攻手段，人地一定擋到你。真正過到王既方法係要避跳反格樣樣用齊，仲要你要保持攻勢唔好比隻王回復體幹值。之前兩隻game, 你唔太識D王既攻擊都唔太緊要，可以用第二啲方式打。但係隻狼係一定要你近身同王格劍，一定要知幾時避，幾時跳，幾時反格。

玩隻狼 要改變玩ds 思維 。 可以死擋

我覺得宮崎英高話自己打唔爆仲有噱頭

DS1正常人唔睇攻略冇乜機會拎到隻戒指
DS3先小事喎，除非你有偏執症要打晒所有怪

DS3個毒池唔玩熟，要搵哂3個火都唔易啦，仲要勁多騎呢怪，又入侵又剩

法蘭要塞最難係認路，打怪好多時都響正常地度打
唔係好關毒池事

毒池扣血慢 冇乜威脅
主要係煩在沼澤位置減低移動速度 但都係一把刀仔可以解決嘅問題

問題係次次要硬食個毒去打BOSS (或者屈你一支解毒)
當然如果你覺得Quelaag係易打唔會卡既
咁DS1個毒池係冇乜特別既

點解個個都用老手既觀點去睇毒池難唔難

咦唔係講緊DS3嗰個咩
初見係辛苦啲嘅 但解決方法算好易入手 中毒速度好似都冇DS1咁快 打boss前又有一個火
DS1就如你講焗住中毒 不過Quelaag我第二次就過咗 第一次係戇鳩鳩食大爆炸滿血秒

ds1起初有傳送已經十級難啦 仆街落到病村底上唔返去幾撚絕望 仲要件武器冇帶嘢維修

打咗係冇傳送

當年就係咩都唔知, 把武器都冇升就落咗去病村底
死咗好多次先打得贏Quelaag，敲完個鐘
又唔知有路可以直上飛龍谷，去咗逆行病村、下水道返上去

但我覺得依ｄ先係ds1做得好既地方，而家d遊戲就係太一本道
太為玩家一時既體驗著想，刻意咁遷就，將過關既門檻不斷降低
「不經一番寒徹骨，焉得梅花撲鼻香。」
所以而家有好多做得好玩、好靚既大作，對我黎講都唔係經典
撳撳撳就玩完，冇回憶，冇思考

真心到而家仲記得啲路點行 相反之後幾集都做唔返呢種效果

個時我打完黑森林先落去病村覺得好易
但去到塞恩古城死到扔鍵盤，仲要個仆街營火位

keyboard玩？用手制行路會穩陣啲

我除左demon souls 全白金
覺得ds3同bb差唔多>>隻狼>>>>>>>>ds2>ds1
bb同ds3好多boss 設計其實差唔多
隻狼第一隻獅猿同佛師覺得最難打,有暗殺同機動性高過地圖都算易
ds2同ds1覺得boss個ai比較蠢,ds2 boss蠢過ds1
ds2覺得最難打係雙白虎,ds1就黑龍,不過ds2地圖設計難打啲
demon souls冇爆機唔講

係 咁先好玩 成隻game包括道具 武器 npc 地圖 全部野都同故事有關聯
果時周圍慢慢摸係咁死都覺得好正

我有手掣覺得兩粒磨菇煩d wor

Keyboard只有WASD
要輕調要轉埋視點

不過習慣就冇乜問題, DS1唔係咁食操作既遊戲

DS1-3都係全鍵盤, 呢啲講習慣架啫

其實我想表達既難係佢陷阱，怪物，營火位既擺位
古城真係巔峰黎

中間一死真係崩潰 又要由打鐵佬個位開始行過

隻狼捉到個技巧就會開左竅 打乜都唔太難
個陣打到有手感 最後葦名一心都一take pass
平時d普攻就狂按parry 紅字看破 劍氣跳起
反而野獸類boss無路捉仲難 但又有道具幫手

個仆街營火位打完boss先知......

呢樣DS3真係差啲
打完boss就出營火
Dragonslayer Armor同大書庫個火差幾步

淨係一開波有傳送已經同ds1無得比

BB難過隻狼好多

我心目中BB係神作
畫面 故事一流

最易一定隻狼，但覺得最好玩係隻狼個打法好正真係

Blood borne 一定最難玩

當時直接睇攻略，上到去死咗幾次，心諗冇可能冇營火
而家玩返塞恩古城就覺得好易

Ds3 我打到第5火都還可以
BB...卡左好耐 但都爆到
隻狼打到一心 我棄撚左

隻狼我覺得3年前義父最難，可能有柱阻住嘅關係
一心第一次打都有卡好耐，不過捉倒佢套路之後其實都可打贏

隻狼打唔過鬼形部
佢唔勁 但係成日中佢招 個視點唔知佢幾時插埋來
無哂紙人炸唔到佢

畫面唔會一流喇

都幾年前既事

Dark souls 3 dlc 2個大門盾都幾cancer下

Errrrrr 佢跑走 三角 飛過去 打幾野 擋擋擋 重覆

Invasion 有時見到2/3條友同時用，好煩

簡直係惡夢 仲有兩三個苗床雷箭結晶槍異次元判定物干し竿 古達斧槍

ds3竟然冇人講dlc隻黑暗龍?玩過咁多game呢隻boss簡直係惡夢

定得我覺得難打

睇下攻略打左1個鐘就過左

班game designer開玩笑姐
我估

bb 最難應該係孤兒
ds3 就奴隸區9士
ds1就雙皇
冇玩隻狼

部ps3捱唔到demon souls就磚9埋

自問打機垃圾 一開始隻狼 火牛都卡成星期

但最後玩上癮 打到去一心 死咗80幾次 過到個下 好似成為咗第二個人

重始我對呢個世界有新嘅領悟，仲特登去學劍道

3隻都唔算太難, 每隻都有竅門
bb識槍反就唔難
ds3用善用盾大部份boss都頂到過去
隻狼, 呢隻係最易, 每個boss都有明顯弱點

打多幾次會見到佢d攻擊大開大合好易閃
修女就真係難啦，攻擊window極小

blood >>> 隻 >>>> ds

真心覺得佢係全系列最難嘅boss

捉到路就會覺得佢只係一隻超厚血嘅煩膠
我覺得修女仲撚煩,3個phrase又圍嘔又剩

修女還好啦
奴隸騎士我覺得難打好多
卡左幾日

奴隸我反而覺得好易打

有路捉
但我隻人好易比佢秒...

隻狼係節拍game
有得比咩

個人：ds3 > bb >隻狼

3隻入面暫時得bb同隻狼爆左機

bb強攻個獎勵好大，走到中後，食力丸上火紙可以同隻boss互博，大力到秒boss咁濟

隻狼活用地型，忍具，忍殺都比較易。

係唔知做咩真係舞唔掂ds3

bb可以真男人互斬

隻狼最易，但隻狼無得升level，變相直接反映玩家技術，俾多小小耐性死多十幾次應該玩得掂DS3

我玩BB唔用獸丸火紙，咁無挑戰性

有無心得 雙王子 2round

下下浮遊炮 走緊個仆街仔就閃空背脊直插 即死

淨槍反都易過盾反喇 反完仲吸血

獸丸火紙試左一次太OP都冇用喇，10秒殺左隻宇宙痴女

一心教到你做人
我連鬼形部都未過到 廢到死

隻狼 我比條女打都贏到d中boss
ds bb果d難好多

最簡單都係加厚血/防 起碼唔會滿血死

佢瞬移後有兩種攻擊 分別係即時打你 同捉你即碌後嘅硬直 所以多少有運氣成份

睇你係咩build 生命力點咗幾多 我記憶中生命力27就有1000血 加埋啲指環 一週目應該夠用

浮游炮放既時間好疏咋嘛。
放浮游炮唔好埋身，即走。
放完先行過去等佢劈完先斬一刀。

未必要斬背脊既，最快係咁姐，碌到邊度咪斬邊度囉。反正打到2nd phase中後段佢訓係度就可以狂輸出

修女係辛辛苦苦打完頭兩個mode
跟著

真心痴線，二抽一諗住搞掂啦，仲要打多次

如果你係魂玩家 由一代玩到三代

仲係近戰全物型玩家
一刀一劍咁砍boss

我相信BB 同隻狼都只係會難你一陣

仲只係得幾隻boss 比較難

BTW 加油 幾隻game同香城online比

根本不值一提

修女 phase 3 成日比佢斷頭台秒

雙王子係有行動模式

我個人打法係直接斬死阿哥
之後細路命都唔會長

重覆兩次通關

其中一個係我

如果你玩盾 有模或捉

單手劍直接打頭

控龍

全程可以唔飛天令佢不斷重覆一個模式

死啦
我ds 3集都咒術過
Bb 用無敵轉轉斧
隻狼用拉打大法
5隻都白金左

咁我呢d卑鄙既外鄉人應該點計

雙王子垃圾黎
lock死之後碌一下斬一刀

如果p2同p3打到佢拎唔到枝十文字槍出黎
佢係會有第四條血

咒術又係pk黎
Invasion 1打3成日有條契弟係後面放溫床殘渣

唔好成日叫我出嚟

前幾日先得閒打埋個dlc，我全程貼近佢個肚，睇情況打頭/後腳，佢用火就向條尾方向走避，佢最麻煩都係多血，比起修女佢d招算易避，不過一開頭試招真係好易死

成日想問一般人 要升到咩level 先叫做合適挑王

一撚樣 ， 好撚灰

早幾日開左新角45lv打完不死隊
加6大劍夠打舞孃->妖王->古達
55lv應該夠打爆主線, 應該唔會再升
依家淨係玩緊invasion
打dlc可能70-80會輕鬆d, 始終預設難度係3周目

輕裝 轆轆轆 唔貪刀

BB個迷宮有隻BOSS硬到仆街又大力
3週目入到去都要摩成日先過到
BB 反而係DLC最難

發覺55-70好多r1 spammer

DS3玩過弓箭爆機，成日諗整個道具爆機得唔得

Youtube 睇下fighter pl d片
玩到好有娛樂性

ds 無可否認係史詩式大作 美術同bgm 贏哂
但論動作黎講 ds有盾其實已經好易
ds正在多武器每樣唔同攻擊模式
但其實都係某幾把多人用 動作都係輕攻擊同重攻擊之分
第3集先有武技 但要限條武技bar

隻狼係game of the year但其實同ds bb比都幾overrated
首先佢得一種武器 冇防具冇砌裝
成隻game既變化已經好少
雙死呢個系統只係為左襯托個忍殺
好多關既地形都設計好哂比你忍殺一條血先
個格擋系統好音樂game feel
少大型boss 地圖重覆用 boss重覆用
cut online
其實隻game都幾縮水 入面既content少bb同ds好多
個震撼感同ds bb冇得比

其實仁王呢隻game成日比人underrate左
佢由一出世就比人覺得佢係抄
覺得係暗榮就比人岐視
搞到大家都睇低左呢款佳作黎
老實講玩過ds bb隻狼jedi仁王
仁王既動作系統先係最複雜最多變最流暢
上中下段 武技 殘心 識用同精通差好遠
識玩真係可以一條氣行雲流水打到boss死
boss數量多 武器多 coop元素強化
守護靈 妖怪化 外貌控
雖然佢永遠比唔上from software
但真心唔差

其實雙王子有BUG 可以令佢企定定
只要係殺呀哥前企好係指定位置就得
之後可以慢慢射死細佬,好鬼易

唔想用外鄉人， 但係真係手殘 成日 比佢玩死

轉行咒術扔火球囉，最簡單方法

連個故事都係番兜ds/bb
龍胤：不死人
蟲附體：遊魂
赤目：深淵
人工卿子：人偶女
龍歸故土：去滅火
修羅：篡火
斬斷不死：成為夢境老獵人
回歸凡人：從獵人夢境裡醒來
平田宅邸：繪畫世界

係 其實唔明話雙王子難個點係邊
你話無名王者都話

真係屌鳩你老曬口水

雙王子有得parry 可以試下

Btw打呢隻都係睇反應鳩碌架啦